有冇人見到台灣係肺炎上比國際重視其實好唔甘心

台灣政府今次真係做得好好，台灣人贏哂國際掌聲

咁香港呢？

以染病人口計，香港染病人數其實少過台灣好多
當然如果用人口比例比，好多國家染病比例都唔高，但台灣同香港太近中國所以唔同講法

而香港比台灣更多高危因素係因為地理上更近中國，同時更多中國人黎香港
不過都keep到染病人數比例咁低
香港人理應係要自豪...

當台灣政府比人讚既時候
點解防疫意識更強既香港，只會比國際當condom?
點解香港會有咁垃圾既政府？

真係好唔甘心...

冇主權，殖民政府甘願自貶做地方政府

重視咗只會令其他國家覺得辣殺政府做得好

台灣係國
香港係城市 仲要under強國
冇得比

當我冇講過睇錯數據
對唔住

中華民國亞洲百年共和國

冇咩甘唔甘心，現時邊個笑到最後都未知。

你好撚幼稚，小朋友要人讚咩

台灣得45單
香港100幾單啵
同埋計比例
台灣成2千3萬人口得45單
香港800萬有100幾單

港共政府做過咩要比人讚
奶共奶得夠落力？

係市民抗疫意識好咋
靠政府死得啦

寧願冇人讚 都唔好比港共政府轁光

醫護罷工又唔幫手罷埋一份
老實講
香港人抵死的

自己知道咪得囉
係要人地讚你幫你打飛機

台灣只係俾強國望住
香港係俾佢㩒住

同埋其實人地總統真係做到野
好多實質野做到
例如口罩未完全咁緊張個陣就已經限買、重開生產線，依啲係預防工作
佢地唔係等嚴重不足個陣先做，係更早之前預備好，咁當然效果會爭好遠
未計佢啲封關、隔離措施

香港？唔講了

香港係無可疑
支那人很下作卑劣的,數字係任揸晒權嘅人UP, 不可入信. WHO都信唔過,更何況係淪陷區嘅HK?

依個就係有主權冇主權既分別

港共都唔敢同台灣比就知台灣真係做得好

如果話香港做好, 777就出黎認叻

香港人掂
香港政府垃圾

馬交咪重慘，佢先可能係世界第一

明明搶口罩最快手，封關佢第一，連生命之源既賭場都停業。

做咩姐你
好想比人讃叻叻?

咁你都唔撚明
Who 讚緊d咩人
美國盟友讚d咩人
諗吓個世界做緊咩啦

港共垃圾政府都想人睇起？
港共係中共一部份，無人會分開睇

今次係香港人自救，明眼人都睇到港共想香港人死，想用香港關口俾支那人逃生，所以得非洲塞先讚好

台灣就係台灣，人地抗疫對策招駁招，而且顯示俾全世界睇，無過度依賴支那反而先係生存關鍵。